「屯門」搵2個新人一齊報人愛堂gym

有興趣pm me
除返開每月$250 一年$3000
男女都有得join

何妖不了

康文署啦

推

早一日問我都未報

Push

十點要人，一齊嗌新口號

Qo

報你老母
仁愛堂 = 何妖+叻哥